
                      A pesar de las CHORRADAS
 leidas aqui, debo decir que es la mejor de todas las hechas, marvel por fin puede levantar la cabeza y presumir de spiderman, historia muy buena, personajes carismaticos, historia que no aburre, en fin una pelicula que no decepciona, con la que te diviertes y sales con una buena sensacion, de haber disfrutado una buena peli.
        
            